有冇人而家覺得自己有少少傷風感冒都驚到賴屎?_?

小弟就係
而家感覺到喉嚨少少痛
有鼻水 有兩聲咳
精神都仲OK
食咗日本感冒金粉頂住先
希望真係純粹普通感冒
但又擔心另一樣 真係普通流感
去診所睇 點知隔離係肺炎
想唔中都唔得 唉 屌你老母死支那

冇錯，打兩個乞嗤，興興地就好驚奶野

撞撚正而家流感高峰期

同感😭😭

好撚驚呀!

巴打
我完全明白呀
總之有少少唔妥就驚到賴屎

人心惶惶

最慘普通傷風同肺炎徵狀相似
要去照肺/做測試先check到
依家都唔知有咩準則先會幫你做測試

Yes

真心驚

戴口罩戴到頭痛

我好似有少少發燒 但係朝早探過熱 冇
😵

心口近中間及對上一個手心位, 有冇唔舒服

喉嚨痛左成星期未好 開始擔心

暫時未有

每朝起身口乾都會咳幾聲，但我幾日冇出街，但好驚冇啦啦有事
利申：差唔多成年冇返過大陸

好撚驚呀...

日日都驚緊

我係夜晚訓訓下覺咳2聲咁
驚到陣

會唔會其實已經傳到人人都係, 但係好多人完全無事

發咗4日燒
利申已睇醫生，但見自己仲未退燒，好驚

我都係 喉嚨勁痛

戴口罩好似仲易病咁
焗住 暗瘡又多

我有少少喉嚨痛同鼻水 呻兩下都比人啤
利申有戴罩